
\section{Giải quyết}

\begin{frame}[t]{\textbf{Giải quyết}}
  \textbf{\citet{Lee:2010:SCE:1842576.1842579} đã sử dụng:}
  \begin{itemize}
    \item chỉ mục ngược cho bộ dữ liệu
    \item đánh số thứ tự trước cho các nút
  \end{itemize}
  \begin{table}[h]
    \centering
    \begin{tabular}{r|c|l|l}
      \textbf{Từ khóa} & \textbf{id} & \textbf{Đường dẫn đến nút} & \textbf{Đường dẫn đến nhãn}\\
      \hline 
      Cường & 3 & 0.1.2.3 & hust.soict.se.staff\\
      & 6 & 0.1.4.5.6 & hust.soict.is.K54.IT3\\
      & 7 & 0.1.4.5.7 & hust.soict.is.K54.IT4\\
      \hline 
      Vĩnh & 6 & 0.1.4.5.6& hust.soict.is.K54.IT3\\
      & 7 & 0.1.4.5.7 & hust.soict.is.K54.IT4\\
      & 8 & 0.1.4.8 & hust.soict.is.staff\\
    \end{tabular}
    \caption{Phương pháp đánh chỉ mục ngược được sử dụng}
    \label{tb:old_instance_index}
  \end{table}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{\textbf{Phương án cải thiện}}
  \begin{itemize}
    \item Đánh lại chỉ mục, bổ sung phân cấp theo độ sâu
    \item Xử lý nút có độ sâu tối thiểu bằng độ sâu nhỏ nhất của tập XPath
  \end{itemize}
  \begin{table}[h]
    \centering
    \begin{tabular}{r|c|c|l|l}
      \textbf{Từ khóa} & \textbf{Độ sâu} & \textbf{id} & \textbf{Đường dẫn nút} & \textbf{Đường dẫn nhãn}\\
      \hline 
      Cường & 3 & 3 & 0.1.2.3 & hust.soict.se.staff\\
      & 4 & 6 & 0.1.4.5.6 & hust.soict.is.K54.IT3\\
      & 4 & 7 & 0.1.4.5.7 & hust.soict.is.K54.IT4\\
      \hline 
      Vĩnh & 3 & 6 & 0.1.4.5.6& hust.soict.is.K54.IT3\\
      & 4 & 7 & 0.1.4.5.7 & hust.soict.is.K54.IT4\\
      & 4 & 8 & 0.1.4.8 & hust.soict.is.staff\\
    \end{tabular}
    \caption{Bổ sung chỉ mục đã có}
    \label{tb:new_instance_index}
  \end{table}
\end{frame}